裝修師兄請入

我u grad IT 狗

34

想入行裝修水電重新黎過，有無意見俾下我？

想落手砌？

你有冇運動開？我驚你頂唔順，坐慣寫字樓，it 唔好做咩？

係，想學識晒，自己接野做

寫唔到program

咁大件事，不如你去報d短期工程課程試下先

學識哂
不如入地盤做個管工仔先啦
你連工序先後都未識，點接野做

無實戰經驗、做管工條路點行呀？

入去做張白紙
皮幾野一個月
識人就兩皮幾一個月
助管起步 慢慢做

唔接野做就學做水喉佬
學完師就慢慢學泥水同精裝

做上去唔洗學歷？

接野做呢？

HD IS MUST

我有electrical eng high dip 夠唔夠？